<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[sicode]]></title>
        <description><![CDATA[sicode]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/sicode/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 23 May 2016 17:07:06 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/sicode/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Prosjekter]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Prosjekter</h1><p>Morbi sed dictum neque, mattis aliquam sapien. Aliquam consequat lorem ac dui lacinia, dapibus rutrum nunc venenatis. Duis tincidunt et nisi vulputate accumsan. Quisque semper dui neque, eget rhoncus tortor placerat et. Sed imperdiet luctus arcu, ut maximus nulla tempor tristique. Etiam purus neque, iaculis in urna sit amet, pellentesque ullamcorper elit.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/sicode/prosjekter/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">d83844dd-890f-4c17-ad68-1040953b371d</guid>
            <pubDate>Mon, 23 May 2016 17:07:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Om oss]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Om oss</h1><p>Sed fermentum dictum leo sed blandit. Phasellus bibendum mauris justo, quis efficitur ante gravida nec. Nulla facilisi. Sed augue nulla, vehicula vel eros vitae, dignissim fermentum ante. Nulla lobortis sit amet velit ac malesuada. Praesent sagittis vel ex vitae efficitur. Cras sit amet mauris nisl. Aenean vel sodales neque, nec dictum ex. Aenean condimentum tortor lacus, tristique malesuada ligula ultrices sed. In metus justo, ultrices non ante eu, molestie malesuada lectus.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/sicode/om-oss/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">79c6e188-1d10-46f0-a7fa-299b209f68b5</guid>
            <pubDate>Mon, 23 May 2016 16:53:54 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Apper]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Apper</h1><p>Praesent mollis gravida justo eu feugiat. Donec a dolor quis orci bibendum pulvinar non ut felis. Integer pulvinar ligula nulla, id luctus velit vulputate a. Nulla euismod eros ac mauris laoreet, non rhoncus ipsum tempor. Mauris purus neque, tincidunt et molestie vitae, vulputate vel est. Aliquam ullamcorper nulla vel tellus tincidunt eleifend.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/sicode/apper-til-ios/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">31e5fcc8-e709-4604-83da-762cc25c2082</guid>
            <pubDate>Mon, 23 May 2016 16:47:46 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>